今次大鑊！！！！！！！！！！快同我入黎睇！！！！！！！

森哥有時雖然膠膠地
但都值得一聽！！！！！
我知呢到好多高手 麻煩大家諗下辦法
我地要蠃呀！！！！！！！！！！！！！

有冇節錄

睇晒佢啦